一人一句近排聽到煩嘅嘢

先生你係咪Yuu會員？

Y! U! U!

琴日經過萬寧播緊yuu，有個細路同阿媽話”我要yuu”
阿媽話 “yuu咩yuu，唔yuu啊，上腦㗎”
跟住拖走咗佢

唔係呀仆街！！！要問幾多次啊！！！

有料 有乜春料姐

有料

Y 腰腰

大班Chill晒班